本土女神Emilia男友Ventus Lau：香港人唔抵得Celine

冇人識佢呀

個陣一開波個個都話佢幾得意幾正
係之後踢爆佢老豆搲客先話佢個女係搖錢樹咋嘛

阿豬阿狗都貼上連登

要怪就怪佢老豆

睇到眼濕濕
我都同你講返句
我屌你老母臭閪啦

一開始仲當係香港之光 乜乜柒柒咁

咁既標題算唔算係靠條女上位

我見佢上過100毛,以為好出名?

冇人識你呀
你以為你係西班牙籍老公Sergio?

而我不知道

信譚生係好人，佢冬眠咗幾耐？

佢依家係社區網絡聯盟發言人+沙田社區網絡主席 個黨有區議員

老老實實，連登仔啲思想教女一定教得仲好

邊撚個

其實佢係咪唔睇新聞

Stop making stupid people famous

American's Got Talent
打返中文啦

你條女係雞呀

無人想知呀關我撚事

咁咪唔好睇囉

你想唔想知關人撚事

呢個真

好撚慘 係華夏文化圈 想用呢個方法上位
又唔着3 又賣肉 又比人話係雞
打一堆無人睇得明既論文係ig
兩條友都唔知做緊乜鳩

可能想人同佢落廣告

反而佢最後嗰段啱聽

靠條女上位果個？

先有譚生靠個女上位
而家又有人靠條女上位
香港男人係咪咁鍾意靠女人上位

唔抵得佢一出生就無哂童年
畀人當搖錢樹
做埋講野作狀到好似好假的肥仔咁？

who

邊撚個嚟

WFC

個個都可以陰陰咀對著佢笑

唔知佢會唔會覺得連登仔唔抵得佢溝到emilia呢

眾人皆醉我獨醒咁 以為自己好撚特別

為興趣就唔好收出show錢

咁既撚樣都有女送上門

你點解唔檢討吓

佢個藍剔係點拎返黎

乜水
Emilia 又邊位？

又唔抵得論， 同大陸狗話香港唔抵得佢有錢一樣
多鳩餘， 根本佢老豆唔係咁功利咁多負面嘢， 佢唔係咁作狀浮誇根本冇人反佢

賣裸照個位

其實我諗大部份人都係屌緊佢老豆...
不過邊個黎 唔撚識 唔好阿豬阿狗都擺上黎啦

Ventus: 連登仔唔抵得我晚晚砌emilia

好多連登仔都圍攻緊個女仔
開哂Post話佢係
極介意

我理都唔想理

6月post 8月先搵返出黎鞭屍